有無人睇開泰國BL劇(212) FlukeEarth

奶巾墮扁Nee！

歡迎大家有興趣睇泰國BL，一睇BL一去無回頭，溝仔咪？

劇透請各位P’預先提及劇名並四重加密。請用不推文
但直播討論期間唔使加密，敬請留意

有關登製港字字幕組
自從2gether開始，陸陸續續有好多narak嘅幫手加入做字嘅行列，
有連登巴絲，有人ig搵我地，慢慢build up咗字幕組！
由今日開始，字幕組一律簡稱（連）登（港字）製（作）bbs，
講起字幕，我地就唔細分港字同公海啦！
登製除咗係簡稱，仲攞個泰文諧音ตั้งใจ，
意思係用心，希望大家都感受到我哋嘅愛
大家想同登製bbs傾計就㩒site主頁條lin啦

為咗應對YouTube字幕收檔，我哋整咗以下嘅新網站

網站收錄晒全部做過做緊嘅字幕作品
一click睇晒～更重要嘅係，身為觀眾嘅你哋唔使再down extension！
只要㩒入個網站，跟返啲instructions就可以睇到港字啦！
手機都用到㗎～
有意加入我地可以去呢度：

想搵我哋可以email我地：lihkg.kongjisubtitles@gmail.com
instagram：kongjiproduction
twitter: kongji_hk

新人入坑必讀 本Post常見術語/日經問題表

火辣熱播中

1) Manner of Death 逢星期一晚9點上架

2) TharnType 2 逢星期六00:45上架 唔加密劇透討論

3) Tonhon Chonlatee 逢星期五晚10:30直播討論

4) Friend Zone 2 逢星期五晚播放

5) SaifahZon Story 逢星期四晚播放

6) My Bromance 2 逢星期三晚播放

2021年新劇

(劇透) BKPP大結局後續討論(2)

【劇透】泰劇The Gifted Graduation直播討論(6)

泰國BL劇入門推介
@P’有猿毛糞(OffGun連登首席瘋狂babii)

有好多睇完2gether 既新人成日問推介
強烈推各位nong睇
Theory of Love
Theory of Love同 2gether係同一個作者寫
2gether用Scrubb 貫穿成個故事
TOL係用經典愛情電影 好多位係向呢啲電影致敬
而且畫面靚 劇情好 主角演技超好(真係影帝級)
故事好有心思 睇完會好感動

劇組仲癲到每集整一張海報向原作致敬

睇劇 最緊要係咩？係糖啊！
OffGun is real

佢地啲糖多到夠你日日食足幾個月都唔會厭架！
歡迎大家加入OffGun 既坑
齊齊做Babii

泰國BL劇必睇推介

泰國非BL劇必睇推介
(The Gifted / Nadao劇集)

仲有更多等住大家發掘～

可以係邊睇正版?
Youtube官網大把
台灣/泰國 LINE TV
Netflix

巴絲自家製作品 (有自製短片 / whatsapp sticker)

泰文入門教學

關於GMMTV

@P’91x93 / P’tul_pakorn
見開始好多新朋友加入，遲早個個都由追一個/一對變成追成間GMMTV
大部分劇都係gmmtv youtube搵到
呢個係最新介紹佢旗下既artists

三大加BW統稱為四大。

91Line - 91 Sexy Cool Kids
TAY - OFF - ARM (其實應該包埋Alice)

Arm喺gmmtv被稱為完美男人，唱得跳得，同埋係4大Global FM既stylist，想知多d佢既野就睇Arm Share啦

91 Sexy Cool Kids既節目叫Friend Drive（Friend Club)佢地會請唔同嘉賓去玩
大家可以見識下Tay呢個黑仔王，同埋佢地不斷玩食字泰國笑話

(港字綜藝宣傳易：節目有offgun_dshk同港字字幕組提供港字字幕，非常推薦大家去睇！）

00Line : Drake, Chimon, Ohm, Nanon (3N), Frank
右二First唔係00line，屬於Milk Powder Gang

Milk Powder Gang : First, Khaotung, Mix, Win

(右二嘅Earth係Mix老公)
四個都似食緊奶粉嘅bb咁narak，被fans稱為Mike Powder Gang(奶粉驚驚)，係佢哋已經認證嘅peer group

新三大

EarthMix - 千星傳說
PoddKhaotung - TonhonChonlatee
MarcPawin - My Gear and Your Gown
呢3對cp係有潛質被gmm力捧上位，佢哋嘅劇集已經陸續出街，追完四大嘅P’可以考慮埋入坑

想認識更多gmm既人，可以去睇School Rangers同The Grandsons，但係大部分都無字幕

GMM家族關係圖

cr: P’太好東西無力佔有 (另外感謝P’山區愛巢製作ver1)

關於港字組

奶巾墮扁Nee！呢度係我哋有嘅各大平台介紹

1) 登製港字字幕組網站

個site大致上係一個目錄嚟，集合晒而家登製bbs做緊嘅劇集同綜藝projects～ Click入啲links就直接睇到我哋嘅作品喇！

2) 2gether fanart platform

開咗fan fiction、stickers、fanart同埋fan made video嘅corner，大家可以盡情享用各大巴絲、fans嘅創作！歡迎留低你對創作嘅comment，一齊交流吓！

如果大家有更多2gether / BrightWin及其他演員嘅創作（包括但不限於sticker、插畫）想同大家分享，可以email去lihkg.kongjisubtitles@gmail.com入嚟同我地討論！來稿通常會喺週末處理，如果超過一星期未見更新而又無收到email回覆可以覆多次個email！多謝大家耐心等候。

以下係各款創作嘅處理：

A) Fan Fiction ／插畫
不論內容是否含有攝伯b成人情節，大家都可以搵一個平台（例如：archiveofourown / Instagram）發表，將條可以觀看嘅 link send畀我地。

B) Fan made video
我哋建議你upload去YouTube，然後send條link畀我哋。

C) Sticker
我哋建議你提供一張preview圖（5格 x 3行）同埋可以download sticker嘅link畀我地。

D) 原創 / 改編曲
我哋建議你upload去YouTube / Instagram / Twitter 等等嘅平台，然後send條link畀我哋。來稿請講明曲詞編唱等等嘅credit，有詞嘅歌請連埋歌詞畀我哋。

如果你想作者名一欄link去你個人facebook page / instagram亦可以同我地討論吓！

3) 我哋YouTube channel有破1500訂閱喇！

channel會放港字組嘅創作同埋2gether 劇集playlist，未subscribe嘅快啲入嚟啦！

4) 我哋instagram @kongjiproduction 會有最update嘅港字字幕/sticker/各項更新！

5) Twitter @kongji_hk 就會有多啲99哋嘅retweet～

多謝大家支持同幫忙
如果想搵我地傾計問問題可以去ig／email！
2gether 投稿請用email！

港字組 上
lihkg.kongjisubtitles@gmail.com
IG / kongjiproduction
Twitter/ kongji_hk

檔案編號：T0001A
名稱：FRANK
倉號： 保良局1號
來源： 放棄
放棄日期： 25/12/2019
品種： 混種
性別： 未絕育 雄性
年齡： 青年

佢都係POLCA來架 見唔見領養次數

我就話BK應該要教番PP同阿仔跳

我同你D口味咁似
不如你都係跟我搵食算啦

果陣你都似似架
你要屌仔我要W老母+你

其實佢篤手指都OK
係FING手開始鳩

鼻涕師

考古突然見到依條片so sweet

佢係想借d意變winbright姐
老老實實我覺得bp只會係一開頭
玩多幾個月prem仔大個仔就會永續pb

大家都知Nanon配Chimon
就係GMM唔知

冇事架我呻兩句架炸

大家都知n配c
但係大家都知o想搶n

boun都係老婆奴
絕對相信如果p怕痛佢會獻出

搵第二個男人俾o啦 同我搶做咩

monchichi 咪有pluem lor

Send Email
竟然改名繼續賣毒菜比人

[強力恥笑] TVB諗到條鳩橋，阻止網民派嬲嬲

P’腸好眼光

想知純種係咩

pluem?

做咩讚自己

姥姥來既

joss?
純泰

其實00LINE來講我本身最鍾意佢
可惜照騙太嚴重

外國人囉

都得

可能拍完都係ohmhimself呢

冇鳩味 0分重跳

知大家都好愛BK

D女見到就:
哇 係男神滑滑啊

死!/幣家火!

幣家火切合語境

咁都叫乖....KAO叔係果啲有個ON / OFF SWITCH 果類人 ,
簡稱悶騷

但係9叔真心正

我最鍾意就係GREEN把聲
比我揀我實揀配佢

泰泰泰泰泰泰泰泰泰泰泰泰泰泰泰泰泰泰泰

新post
有無人睇開泰國BL劇(213) MewTul 祝福兩位男神早日康復 見字飲水

好嘈

作為5毛都可以同你講我都覺佢太姣
所以我like福姐多d

可以比劍劍
我就唔like呢type lo

我同e撞唔撞就唔知
不過我同渣屌boun都應該可以試下撞唔撞

bb0un

係bOun

唔試下點知

sammyearth
nananafirst
jennieohm
肥婆joss

[member]數唔到幾多次
諗返起啲章節會拎返嚟J
畢咗業嘅Ae勁好J[/member］

我幾鐘意ansonbean

Bkpp

zen0

yes , 你唔係以為係zenl 呀下？

咁可以係zen10

Anson l0

又私下派糖 好似話秒刪story冇人cap到

今日黎智英被加控勾結外國或境外勢力危害國家安全罪，馬上得到國際關注。

@TwitterHelpBot 將繼續摘錄重點推文。

🟢The Independent,

🟢 New York Times World,

🟢 TOI World News,

🟢 Bloomberg Asia,

🟢 CTV News,

🟢 Reuters China,

🟢 Al Jazeera News,

🟢 CNA,

🟢 The Straits Times,

🟢 AFP News Agency,

🟢 Reuters,

zen0係幾好
雖然有0氣但係睇落唔姣唔西
不過我覺得要搵個有攻氣既人配佢應該都幾難
一係搵人扮春田 然後佢做小牧牧咁食住上

mcm x anson lo
viu有冇咩靚仔拍到呢d

啱呀， 我就係鍾意呢類

咁可以搵frankie
我覺得frankie呢d咁直既靚仔唔拍bl或者搵肥婆老強佢實在太晒料

老老實實 靚仔都唔代表做到呢種feel

教束果陣 會腸同周寧就算過到電都放唔低個身

係一定要有過電+ feel + 真心真意唔介意BL 先做到

點解我今日咁雀躍係 Zeno 同 Manson 做到好多香港名星做唔到果種免除突兀感

估唔到Manson 大家都知佢4p歷史啦
肯演 肯比感情真係估佢唔到

zeno 拍呢啲就唔難啦

佢係做在錯誤的宇宙尋找愛mv既男主角！

所以咪話算啦
香港本身都冇呢種「人材」

都係0

今次撐唔到你 我個人覺得佢似10 偏1

雖然佢鍾情serrini , even 大部分鍾意serrini嘅mb 都係偏0

我要睇佢比肥婆咀同上床

有冇鬚完全係兩個人

幸福賓周拍bl就話姐
食女就算啦

要摧毀佢

但係仆街嘅係 當你摧毀完佢 你就心滿意足拍拍蘿柚走

當然

所以你都係畀我收埋算啦

jin

你講我bf同隻貓？
點用屌屌可以咁靚仔

司機來架炸

短髮都幾靚

9叔開心到塊面係發光

喂也 好narak呀

manson本身唔襯
睇完段片就更加唔襯

借）
話說呢極有才華P'豬扒幫我哋將首膠歌 Mama OK 由泰文譯咗做港字
然後燈仔執咗少少XDD
係首好好笑又有啲肉麻嘅詞！Rap仲有押晒韻㗎！呢度節錄少少：
//เธอมองทำไม มองทำไม มันน่านัก
做乜你要咁望我 望我做乜 點解咁正菜（？）
เธอเป็นอะไร เธอทำไมต้องน่ารัก
你係咩人你點解會咁可愛
เธอรู้มั่งมั้ยคนที่เห็นใจละลาย
你知唔知每個見到嘅人心都會化開//
大家快啲去睇吓完整版啦嘻～

睇左啦 好搞笑好正

唔知比渣仔撚係咩感覺呢

我都想有人送啊

香港唔係冇貨係炒價
唔撚想比班炒友賺

靚個d仔都好直
edan ian frankie
但係我覺得可以推🐯仔落海

Delay 得好嚴重

jeremy妖得來唔靚
zen0啪老虎仔

p'link ok未？ gmm25開始緊

直播中1001 請到新post繼續

有無人睇開泰國BL劇(213) MewTul 祝福兩位男神早日康復 見字飲水

圈外

攬